7仔樓上係m記?

7樓樓上有間M記

識玩

點解會無人知or見到

支那嚟 啲on9運動服

係唔係冇腦 揀個咁既位食飯

支那定台灣

好羨慕

似台灣

好青春